孖辮墮胎雞出150蚊寫真

18歲臭雞上年去深圳墮胎
個bb仲要唔係佢男朋友嘅（一男一女自拍張圖係佢同bb老竇 男嘅唔負責最後搞到要隻雞嘅男朋友埋單）
拍拖期間多次瞞著男朋友同影師上房影相
拍兩次拖最後都比人飛咗
仲成日問前度攞錢
落仔前喊到梨花帶雨話驚痛
最後話：好撚開心個肚少咗個賤種（我想講個bb係無辜）
而家出嚟賣貞節牌坊出「學妹系列 / 小狼系列寫真」
真係一朵白蓮花

wfc

求ig

你要貼就貼同墮胎有關或者派帽嘅證據對話圖啦
貼一堆J圖出嚟托柒咩

想屌 幾錢Q

留名留名

條仔正好多

d相唔撚得，識唔撚識影

樓主你比d實據證明下點墮胎好嘛

一般貨色.JPG

有冇證據先？

一開LIVE隻妖怪現撚左形

每況愈下四個字好適合堆相

點解個波時大時細

阿豬阿狗都出寫真

嘩 屌你 上撚哂身喎隻貓

痴撚線，咁醜樣既都出寫真？

點先屌得

粗重野交返俾我得啦

好似豬咁..

原來我有follow

果時睇相覺得佢幾好J
但一到直播就不了
雖然有得屌都會屌

真

樓主俾啲實際少少既墮胎證據嚟睇下啦

係囉如果唔係好蘿討論落去

熱脹冷縮

等有證據

此風不可長呀

300 1Q

Lm

唔洗辛苦咁多兄弟
我屌

比少少證據吖

想中出

想知買既人係咩心態

其實人地墮胎關你咩事

雖然我都信呢d女仔會落仔 但你無證無據 開乜撚野po

正！

私怨post

條女幾得
有得屌我都屌

叫親chingyi都你臭雞

但佢已經大過

睇睇吓唔係好對路,不過青春無敵, 我屌

樓主d排版幾好，特登張d相越排越衰

打緊飛機

樓主私怨定借刀呀
證據呢？

買寫真送Q

又係佢
之前已經見到有個有錢女追擊佢
又係話佢落仔 為左錢同個呀叔一齊住
個有錢女話自己對佢好好幫佢比錢食飯 但搞佢男朋友

More

之前個有錢女係ig story po架 我唔識條女所以冇留底

屌！法官大人我屌啊

唐氏病人寫真集

直線引人入黎 曲線幫佢拉客

樓主高招

想屌臭呢隻童顏臭雞

垃圾臭雞

心諗點解唔屌 呢啲女一定好淫

係我鋪對面做 made in Hk

男朋友定爸爸？

埋單？